外交部駐港公署譴責克魯茲喪失道德良知

外交部駐港公署譴責，美國參議員克魯茲在港期間，聲稱沒有見到黑衣暴徒，不斷訴諸極端暴力的行為，卻厚顏無恥污蔑極度克制的香港警隊為“暴力鎮壓”，已到令人不齒的地步，喪失起碼的是非標準和道德良知，他為極端暴力分子搖旗吶喊、撐腰打氣，對香港事務和中國內政指手畫腳，公署表示極度憤慨。

發言人表示， 正是各種外國干預勢力及黑手，充當香港極端暴力分子的代言人和保護傘，與香港禍國亂港分子相互勾結，暴徒才會有恃無恐、無法無天，香港局勢才會惡化到今天這樣令人痛心的地步，強調中方捍衛國家主權安全與香港繁榮穩定的決心堅定不移，警告克魯茲之流不得在中國土地撒野。

支那仲有一兩年收皮有得講就好講

又助攻，貿易戰傾掂數未？

支那以為自己贏緊, 比人撚狗都未知

日日淨係睇黨謀，點會知真實世界發生緊咩事

支持拉能左條撚樣唔好比佢出境返美國

一個喪失道德良知既國家鬧人喪失道德良知

快d罵多d

又係嗰啲罐頭四字詞 悶撚到

其實呢兩日最大目標已經達成，然後就係等議員返美國做野